不如大家一齊向北韓投降

反正大家都咁廢，
倒不如擁抱肥仔恩一統地球，
齊齊做北韓人。

齊齊屌北韓妹

畀肥仔屌屎眼

會否被犬決？

不忠，犬決

反正大家都咁廢，倒不如幫肥仔恩加速研發核彈一統地球

此等乃中國間諜，炮決

有d 道理 反正美國佬唔會幫我地獨立 不如比多個威脅美國佬 到時或者美國佬會幫我地獨立

支持樓主做礦工 幾時坐火車上北泡?

大砲處決